Eiewerres 12mal Januaril 1872.
Tullid köik kohto liikmed kohto maia jure kokko ja kaeptust ei tulnud ühtigi ette sel päwal
koos ollid: kohto wannem
Jaan Walg XXX
abbimeh: Hants Reinmann XXX
Karel Steinberg XXX
